{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086401?place[place_type]=GID&place[gid]=1086401&place[latitude]=34.9768980128&place[longitude]=127.9960479859&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 메종드헤브펜션"
    },
    "text": "メゾン·ド·ヘヴは神秘的で小さな島であるタル島に位置するペンションで、自然の中で松や海の香りを感じることができる特別な場所です。 全ての客室には海が見られ、毎日少しずつ変化する赤いサンセットは恍惚感を醸し出します。 月登島は伝来童話「鼈主簿傳」の発祥地として知られており、ウサギ島とカメ島は遊歩道につながっています。 水が引いた時間にだけ入ることができる道で、月登島を訪れることができます。 ペンションの入退室時間は他の所と若干差があるので確認が必要です。 客室内では絶対禁煙で、肉を焼くことは絶対禁止されています。 未成年者は保護者と同伴しないと利用できず、臭いや煙のひどい食べ物は調理が禁止されています。 キャンプ用火器、花火、花火などは安全上の理由で個別に持ち込むことはできません。 客室の鍵の紛失や寝具類や施設物の破損に伴う費用が請求されることがありますので、ご注意ください。 他の利用客に不快感を与える行動は避けてください。 プールは屋外と室内にそれぞれ2つずつあり、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 バーベキュー場は屋上と個別の場所にあり、人数に応じて追加料金があります。 駐車はペンション入口の駐車場で行い、上り坂の傾斜が激しいので気をつけてください。 ペンションでは干潟体験ができ、釣りもできます。 ウサギ島とカメ島を結ぶ遊歩道で軽く散歩するのもおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾン·ド·ヘヴはどこに位置していますか？",
            "answer": "タル島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全ての客室から海が見えます。"
        },
        {
            "question": "月登島は何の発祥地として知られていますか？",
            "answer": "月登島は伝来童話「鼈主簿傳」の発祥地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "他の所と若干差がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙で、肉を焼くことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのようにペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと利用できず、また臭いや煙のひどい食べ物の調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで持ち込みができないものは何ですか？",
            "answer": "キャンプ用火器、花火、花火などは安全上の理由で持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵の紛失や施設物の破損についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室の鍵の紛失や寝具類や施設物の破損に伴う費用が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールは屋外と室内にそれぞれ2つずつあり、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋上と個別の場所にあり、人数に応じて追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで行うことができますか？",
            "answer": "駐車はペンション入口の駐車場で行い、上り坂の傾斜が激しいので気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティがペンションで楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは干潟体験ができ、釣りもできます。また、ウサギ島とカメ島を結ぶ遊歩道で軽く散歩するのもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 492
    }
}